[求教] 8.5m Budget 市區兩房有咩好揀

小弟不才 想買樓結婚 有咩好推介？
想近返工 (中環) 同開揚小小
筆直8.5m

四小龍

如果預左生仔, 要諗埋校網, 同埋邊個湊
會唔會近邊個父母/ 托兒個啲

黃埔，土瓜灣，啟德。

四小龍/維景

將軍澳

大圍新盤

奧運

美孚

呎數，樓齡，地區，校網，四大長老

天水圍

睇過 好多都樓望樓

啟德買到幾大？
返工好似好唔方便

有咩推介？

維景會唔會好濕？

豪宅呎價

唔嫌舊太古

土瓜灣，啟德都係等2021中年屯馬線全通（計埋成交期都出年1月，其實可能等多幾個月，而家買係good timing），我近排自己睇緊土瓜灣，但有agent 話煥燃一居同天環都有800幾兩房貨。

黃埔我覺得即買即住，但升幅肯定冇土瓜灣啟德勁。

我覺得有錢而家啟德係最抵，因為新樓樓花2房全部賣緊過千萬。

唔限呎數嘅話其實中上環已經有

西區大把

海怡半島/康怡花園？

8.5m得一房

宜家8.5m 啟德買到兩房？

單枝樓冇咁穩陣 土瓜灣區仲要好舊 住落應該好唔舒服？

港島區唔熟 有冇邊d位好住？

中上環幾錢呎呀

都會軒
第時黨鐵一站直達金鐘，兩站中環

西營盤有啦 第二街第一街都有400呎兩房

拎住8.5m 即係可以買過千萬樓啦，唔一定兩房添

都會軒location 好正 呎價又唔貴 但真係冇配套
間隔又酒店

去金鐘應該要等幾班車🤭

自膠
唔記得咗會展站嘅存在

budget 都唔識解？

都會軒呢個location都賣呢口價
應該好撚唔好住

北角

想搵個正常啲嘅廚房都好難

係咪配套差？定紅磡站好隔sip

本身expect 會有俾多少少系列
點知呢個reply 仲誇張

啟德不了

將軍澳啦

都唔算

差都算，仲要5蚊管理費。仲有佢d單位誠哥料又差，除location無野好，低水有原因

我覺得佢低水最大原因係無大單位，呢個盤係誠哥但料係唔錯

我之前都想買呢個盤，但黑廁黑kitchen，5蚊管理費但又無club house, 同一層22伙真係有少少卻步

唔嫌舊的話，置富花園

劏房?

注意留返d閒錢 比稅/裝修/佣

帝后華庭39X呎兩房

做乜爆我收緊租果個屋苑
放租真係一流
我買3座 依家好少盤

出中環好似好遠？

冇會所憑咩收5蚊

因為要share埋佢個死場mall, 長期無租戶，大量吉鋪

點解個場要同住戶掛鉤

舊到。。。

我都想知點解...佢早年多d租戶都仲係2.x, 而加一大堆無人租，要share埋管理費，加到5蚊，但無會所，cls